點樣可以被罷工?

唔係自己。屋企人。做金融。老闆勁深藍。

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

打工仔自發佔路

家人：全家訓曬 熄佢地鬧鐘
老闆：樓下人太多 翻唔到